626 朝早添馬公園野餐！

香港人，仲有好多場仗需要你哋！

野餐背景資料
【緊急呼籲】中環海濱即將送中 作解放軍碼頭

Push

已經唔存在繼續審議嘅時間

誤解曬、今次開唔到會都會照通過

等陣先 區諾軒唔係要提出廢案咩

太短時間

係咪等到起好哂個碼牌先吹雞？

錯晒呀！你睇清楚條例先啦

冇可能會通過佢嘅議案

係咪等到起好哂個碼頭先吹雞？

呢幾日活動整合

唔係話去比請願信咩

而家開唔開會都會割地
區諾軒係想試下開會修訂睇下可唔可以唔割地
由得個post 沉啦

得2日叫一百萬人罷工有啲難喎

支持

係咪又要重複新界東北 高鐵 港豬澳嘅歷史？

100人都唔知有冇

你知唔知幅地就已經割咗
區諾軒係想開會修訂令到幅地唔割
野餐反而會阻住佢條motion
由得個post 沉啦

推 627 見

大家唔好回

[深度分析]民意與民心的分別

［警世］兄弟爬山 各有各做 唔係你地唔用腦嘅藉口

完美演繹

隔離有post話叫我地626唔好阻開會 咁多位點睇

推

問立法會議員最清楚

搞撚錯晒

同時又有post話626去領事館比請願信...

唔該，理性小小

一定要開會，乜方法都要用

到今時今日仲信個議會有用真係笑撚死

唔該了解下先，真係唔可以阻開會

唔該，理性小小

一定要開會，乜方法都要用

屌！樓主係咪On9架！
睇清楚未呀！？
包圍都冇用呀！
29前如果開唔到會，係100%自動送中
開會仲有機會投票阻止到
阻止唔到，大力屌建制賣港

仲有
司法覆核都有機會阻止到，上次2013阻到2017
岑敖暉已經提出司法覆核

自己諗下逃犯條例點解會暫緩，因為開會？
醒下啦，仲on99咁信班泛民

我地要俾個會開呀
唔開就自動通過割地

波台狗玩嘢！唔好覆！

唔開會 地就100%自動過 有1%機會搏開會唔搏？

繼續拖
拖到起哂碼頭先好出嚟嘈

區諾軒將在626提出廢除「海濱送中」議案：626 627 628 千萬不要阻止立法會開會，因為29號前如果無法通過區諾軒議員嘅議案，條例將自動生效

都係會割㗎啦，岀黎話比人聽我唔撚想比你都割，表達不滿都唔得？

咁可唔可以解釋下點解一定要626?

Show Blocked User - 毒撚獅子座

文盲就唔好爬山

等到啲人又返哂去飲喜茶先吹雞囉

錯左啦 改改佢先啦

d文宣愈整愈勇武，今次仲以死相搏，又話人地和平只會淪為笑柄，表面上似吹雞，內文就分化到極。
唔知係唔係特登啦，但係你整成咁，仲話想召集100萬人？

push

起好左好多年
請factcheck

【行動確定】626去齊G20領事館請願

急到一定要626?
明知個日 朝早同夜晚都有其他活動?
你睇第一頁話7點集合喎

樓主文盲

626 遮打花園19國領事館請願要人

負評佢

今次真係不能阻開會

唔該，理性小小

一定要開會，乜方法都要用

唔好再推
個會一定要開

因為佢係波台狗玩野

睇落真係突9登，仲要7點召集人，上次已經話有d早過頭，今次仲想玩7點

係囉 係囉
出去做你嘅文宣啦
仲入嚟屌我波台狗？

用下死人腦
阻開會, 有閪用
集合夠合人去領事館, 請願, 就係想上傳媒頭版, G20向習帝施壓

簡單解釋下點解唔應該圍立法會：
29號前如果無法通過區諾軒議員嘅議案，條例將自動生效

姐係話一定要比佢開到會，而且通過區諾軒議員嘅議案，條例先唔會自動生效。

點解咁多dislike

啲人話要用盡方法
睇佢地表演囉

重新追過post啦

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

了解翻咩事喇眼殘

唔好將所有on9就入晒波台數

二次元文宣！！！ ( 中。英。日。韓）

睇住畀人屌你波台狗玩嘢呀

D波台狗真係搞事
唔好出黎搞亂啦

唔好比啲無謂人打擊氣燄
依家已經唔係07年守皇后碼頭
當年你坐喺地下政府都驚

我依家好珍惜每一次抗爭機會
因為唔知聽日會唔會又比人拘捕 比人打 被消失...
唔知下個月又會有咩惡法
要你禁言 禁足 禁思想

所以有得出嚟抗議 表達自己聲音既時候
勇武既好 和理非都好
真係要盡全力去做

【解放軍碼頭】懶人包加解決方法

你有撚冇有腦嫁，定係有心玩野呀？除非你有時光機飛返去2013年帶呢100萬人做公眾咨詢啦，如果唔係你依加圍黎係聰明反被聰明誤，on9中嘅on9嘅做法，花5分鐘去睇隔離po個懶人包啦，呢個po由佢沉啦

呢個先啱呀

On99

條友係想話
唔割都割咗 依家睇下區諾軒爭唔爭取到撤回方案
唔得就算啦

我唔屌你老母都屌咗
叫你老母食事後丸
有咗就算啦

Sorry 咁多巴打
我on9 咗就要認，冇得兜
自己一時心急冇諗清楚就出咗圖
要屌我嘅唔好再喺呢個post屌
唔想再誤導大家
我都暫時唔會再整圖住
由呢個post沉啦

你呢句 由得個po沉 係咩意思
反正都割咗就可以當無事發生過？
以後香港人行入自己既海濱長廊比支那軍人射死係咪又由得單news沉？

圍住唔代表唔比佢開會

佢哋話會繼續靠文宣煲大件事
睇佢哋表演啦

你知唔知咩叫先訂立後審議？宜家就算圍咗真係流咗會 個條例一樣冇影響一樣會過到 如果流會 之後想對呢條條例提出任何修正案都做唔到 咁點解唔俾區諾軒開會試下推遲？

無話唔比佢開會
而係我地要用集會形式引起公眾關注
萬一真係否決唔到
628即場可以對建制議員有進一步行動

閒日禮拜三, 7點集合, 想要100萬人, 屌你有冇用過個腦架? 外國都唔撚得啦, 仲要又唔係咩死人冧樓